登登登登登登

呀呀呀呀

垃圾一件

又恰我女神

啊啊啊啊啊啊

阿霞

?

on99

！

停啦好嗎

屌好撚多蚊

你同@傻 訓同一張床

真 正評ed

佢真係住我隔離

。。。

我知 我晚晚都喺你地床底下......嘻嘻

舔ed

我唔想知

你係隻狗?

不睡？又騙

你怎知

你係隻貓?

我係羊 咩咩咩

你話瞓？

失眠

快訓

咩事失眠

mon緊u

其實係......不想睡

我都係

你唔好食蕉唔食橙啦

不了

我瞓了 你早點了

快睡 我和樓主睡了

一齊嚕

你地訓先

好 再mon

夜了

溫豬

蚊幾時絕種屌

睡覺好重要

我蛇王嚕 辛苦你啦

食屎啦你

加油呀蕉仔

我唔惹蚊

係

跟我走

唔想行路

不不不

歪

好早

7,7

不用客氣

^_^

在你家門口嚕

7,7?

攰

無得解

係 我啱瞓醒

點樣呀屎忽鬼

瞓

好想打波

乜

Oh u so sweet

木

啊

廣

講乜

典知

唔知了

啦

Mk post

我real mk

好開心哦 你喜歡

woho

你老闆

膠叔

勁野

？

笑

笑緊你

勁

點解

想笑

怎

係 你食屎

突然想寫字！！